吸氣，呼氣。

仲有記得要吞口水同眨眼

不能只有我看到

屌 變晒手動